屎忽有毛係咪代表性慾強？～～～～～～～

屎忽有毛係咪代表性慾強？～～～～～～～

如果屎忽有毛代表性慾強，咁性慾強屎忽會有毛？

咁頭髮有毛係咪代表有腦?

９唔搭八

千萬不要。。。